潘蔚林都可以做主播

晚間新聞佢晚晚都可以講錯, 咁樣學人做主播

無線有撚人咩，佢算資歷為深

byw佢老婆都係主播